{
	"Voltameter":"电量计",
    "Battary":"电池电量",
	"State":"状态",
	"Disable":"禁用",
	"noboard":"无电源板",
	"nobattary":"无电池",
	"charge":"充电中",
	"uncharge":"电池电量",
	"Percent(%)":"电量(%)",
	"Voltage(V)":"电压(V)",
    "Remind: Contact Sales to add more sensor support":"提醒: 联系销售添加更多的传感器支持",

	"Solar Power":"太阳能板",
    "Night or Day":"昼夜",
    "night":"夜晚",
    "day":"白天",
    "Charge Status":"充电状态",
    "uncharge":"未充电",
    "charge":"充电中",
    "Discharge Status":"放电状态",
    "undischarge":"未放电",
    "discharge":"放电中",
    "Environment Temperature":"环境温度",
    "Device Temperature":"设备温度",
    "Battery Status":"电池状态",
    "Load Status":"负载状态",
    "Solar Status":"太阳能状态",
    "Charge Summary":"充电总结",
    "Consumption Summary":"用电总结",

	"Methanometry":"甲烷监测仪",
    "Light Level":"灯光亮度",
    "Methane Concentration":"甲烷浓度",
    "Turn On Light":"打开蓝光",
    "Turn Off Light":"关闭蓝光",
    "Succeed":"成功",
    "Failed":"失败",

    "Hygrometer":"温湿度计",
    "Humidity":"湿度",
    "Temperature":"湿度"

}
